一陣大家起身，就係「民主派50人」一齊入狗屋。。。

是撚但啦 咪撚阻我同達哥rip

達哥重要過50人，連登仔好野。

梗係啦 回憶大撚晒架

祝佢下世做多次中國人好過喇